MO sim 個138任用會唔會好似3hk 咁鎖速

想轉台，但3好似會鎖速，MO 係3旗下，會唔會同樣情況？

會